「彭寶琴」英文點講？

bang jewellery piano

Pang Po Kam

Ppk

Suck Chinese Dick

bitch

bubble gum